(薩莉亞)咁樣嘅食法究竟係正常定戇鳩?

話說小妹每次食親薩利亞
總係會有啲fd中意乜柒都落勁撚多芝士粉
沙律落 pizza落 雞翼落 栗米湯又落
意粉焗飯個啲直情擰開個蓋倒埋成半罐芝士粉落去
咁食法會唔會太誇張 芝士狂魔?
正皮:的而確係好撚戇鳩 成碗嘢結撚到
負皮:人地點食關你撚事咩

人地點食關我撚事咩
不過我見到都覺得好撚戇鳩
芝士粉多到變撚到勁撚臭

唔講以為啲芝士粉有幾撚好味

不如直接扭開個蓋倒啦

佢哋就係扭開嚟倒

大陸芝士粉小食為妙

唔同人地鍾意食辣 你又話佢 on 9 啦喎 ?

不嬲芝士粉先係主菜

有冇超重？

同你老母咩 講嘅係點到即止啊 但有人係倒一大堆咁樣撈埋嚟食
人哋把口我管唔到 我只係覺得不可取啫 啲粉倒咁多 遲早食壞嗰人

咁食法 何止超重
都係識收好 倒小小

你真係一個 on 9 控制狂
兒登最多你依啲垃圾

唔同人地鍾意食辣 你又話佢 on 9 啦喎 ?

唔通? 同你老母咩 下次打完記得check一下啦
垃圾拼音狗
我唔係控制 純粹發表意見啫 你中意咪繼撚續 冇人阻撚到你啊

agree

見過真係意大利人落就知咩叫on9 港豬小見多怪

不過人地落果d真係芝士磨出黎，殺你阿媽果d就...... 你自己諗啦

大陸芝士粉